{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주에펜션103 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、そのペンションでは入室を拒否することができ、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 予約とご利用は宿の規定に基づいて処理され、未成年者の予約でも払い戻しはできません。 次の予約のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の使用時には損害賠償の責任があり、魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 また、携帯用炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。 バーベキュー場の利用時間は入室から22:00までで、利用料金は30,000ウォンです。 メゾネットタイプの客室を利用する際は、幼児や児童の安全に注意する必要があります。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 全客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できるIPTV/WiFiが提供されています。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、そのペンションでは入室を拒否することができ、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約でも払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約とご利用は宿の規定に基づいて処理され、未成年者の予約でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "次の予約のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の使用時には何に責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の使用時には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理は許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "携帯用炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "携帯用炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、全額払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する際は、幼児や児童の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何ができますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるインターネットは何ですか？",
            "answer": "全客室ではデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを利用できるIPTV/WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 827
    }
}